老野品牌 元氣壽司 你唔係重食呀

以前元氣搵堆後生明星做代言人
真係年輕人想食壽司首選之一

依家民建聯班老野大力支持食元氣壽司
真係你食埋我個份

一諗到元氣就覺得有陣呀婆味
你諗下當你食壽司個陣隔離個呀婆係道梅下梅下舊薑
真係隔夜飯都嘔返出黎

要食壽司一定唔會再諗元氣
老野品牌
後生食其他啦

元氣

元氣真係你食埋我個份

記住以後有朋友同你講想食元氣
同佢講..元氣老野先食架

過氣壽司

轉會佐敦壽司郎了

又過氣又一陣老人味

臭嫁

重未食過
聽人講連平日都好鬼多人

又一陣老人味
同埋最緊要成日新聞報有蟲

食壽司郎la

今時今日, 對以本地消費者為主嘅食店黎講, 尤其係以年輕消費者為目標客戶果D, 民建聯嘅加持根本就係死亡之吻, D藍絲食店真係多得民建聯唔少, 真正嘅攪炒~~

其實元氣本來都係因為美心旗下先被咁對待，而家禮義廉你咁撚臭朵仲去撐，咁咪等同將兩樣嘢更加明顯掛勾，分明係靠害

所以我哋更加要幫佢一把

重未食過

有蟲 不了

唔好咁講
依家佢哋幫元氣定位姐

平日walk-in 機會極微
Booking派到2個月後

不過平價平民壽司
相信好快開分店

好食，但好難book位！

多人到你傻食過兩次 好撚正

又有蟲又係老野品牌
諗唔到去食嘅理由

日本壽司郎同元氣合併左

快d開多幾間啦好想食

班立法會議員影完相就揼咗佢啦
唔驚生蟲咩

係咪價錢重要幾平

真定假呀咪亂up喎

可以將個post直接印出黎做文宣

靠廢老食

民建聯無良心啦
推班老野食埋D咁嘅野

咁又點？

之前儲落仲有積分,可以點玩好

張文宣都會一陣老人除

屌 倒米

叫多幾碟仲貴過食放題

邊有人仲食元氣咁out,咩年代呀

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

我轉會峰壽司 極上軍艦盛合好抵J

留返俾藍屍阿嬸阿叔食
成間鋪有浸白花油味

我驚生蟲，不了

驅風首選
元氣壽司

唔係倒米嘅
但話比你知元氣target customers 依家係老野姐

本來已經死左7成
而家再加個死亡之吻
翻身無望

住將軍澳有邊間可以食

有蟲嫁

有蟲不了

食明將都唔撚食元氣

一定要宣傳下元氣等於老野品牌
食元氣=out

我哋再幫佢一把

阿婆都唔緊要 見到李慧琼我真係想嘔

公司附近有間
其實間唔中都會去食下午茶
因為夠近唔駛趕
依家真係打死都唔死了

食元氣係柒嘅象徵

但10月book 到最快既係12月，仲要9成時間都full 晒

【消委會】元氣、魚尚魚生含寄生蟲、蟲卵 另有十樣本重金屬超標

你他媽不是中國人嗎？
食什麼日本壽司

20/10 星期日尖沙咀見！! !
20/10 星期日尖沙咀見！! !
20/10 星期日尖沙咀見！! !

成間舖一陣呀婆驅風油味

本身已經覺得間野有蟲好污糟 依家仲有民建聯加持 真係不了

排隊啦 一個鍾左右

六點前排

老野先去架

瓊子人體盛

元氣 不了

我好中意食元氣，成日都心掛掛想食佢，但都忍住左，而家轉左食爭鮮

令願食板長...

有蟲㗎 拎去煮咖哩都唔掂

完氣壽司

Po張0蚊嘅單上去支持佢啦

不了

圖片支援

你講得岩但有圖
我負皮左

唔知幾耐冇食

又柒又老人味

無人食好耐

Fxxk

負皮唔緊要
睇下陣老人味大家幾反感

完棄壽司

不了
之前有蟲

食左神奇蟲蟲會識飛

我要餵豬BB

唔好笑 阿議員 幫大家測試食蟲蟲落肚

支那人食乜日本嘢

建制d老野好撐
原來你都係咁既人，好失望

蟲蟲壽司邊個食

推呀婆去死啦根本

食蟲

總之香港人反對嘅嘢，佢地就不問因由咁支持。抵佢地俾市民唾棄

記住一定要反抗
等大家都覺得元氣不了

12點攞飛要等400張
係咪要好似睇街症咁早去攞先食到

硬係覺得李慧琼個口好撚臭

呢個真 又平少少(好似係)

食千兩

仲有張100 現金券
用埋就不了

救命

壽司郎幾時開分店

板長好似係藍

千兩咪又係元棄 你on9?

唔食好閒

屌你啊

我想嘔

好耐冇食
後生應該食咩好
元氣千兩都唔食得，已經好耐冇食壽司

No more

有咩壽司好推介

裝修完又大裝修

本身見到美心集團好似唔太打擊到太子女 諗著原諒佢地。。。 點知宜家。。。。 更加不了

元氣壽司啲舖頭想裝修喎！前線收唔收到？

日本還日本喎
美心係日本咩？

風光不再
香港人再不需要元氣壽司
希望大家唔好再食 好快執笠
希望遲d有新日資壽司店來港

大推觀塘橫濱水手+芝 c sushi ！！！
好撚好食

孤獨的美食家

想嘔

我屌你老母
唔撚食呀
無生意叫啲老野去食啦

你邊區？

扮日本人呀，李胃鯨？

被李慧琼吻過的元氣壽司

平啊，平過元氣多多聲

有蟲架

以前最鐘意食辣味三文魚同蒸蛋，做咗會員個個月都食幾餐，依家不了

可以去太古康怡元氣望下 平行時空咁呀
日日都仲咁多人去

老細都死撚埋

話屌 以後經過元氣一定會諗起依個八婆個樣

嘩屌有浸除

完棄壽司
Condom sushi

講真痳痳地
唔好得過超市好多
係日本是旦一間都好食過佢

其實都半收皮狀態
平日經過已經見到吉鋪

攪到食元氣好撚柒

唔會同Ｄ無恥之徒食同樣嘅野
元氣拜拜～

無骨氣
鄙視👎

Ching弱智？🤣

個廣告好失敗，食嘢食都咁撚閪面，無撚好食呀

Push

食 元祿 明將

執晒未

今次黃藍大戰，真係令大家幫襯返多d小店

早兩年重搵渡邊麻友做代言人,依加折墜到搵民建聯

元氣??? 不了

【消委會】元氣、魚尚魚生含寄生蟲、蟲卵 另有十樣本重金屬超標
藍絲食得多 會唔會個腦都生蟲?
諗起都想嘔

D魚生仲老過琼子

死蟲

人撐黃店 佢又撐元氣

明明target係後生仔 代言就搵後生仔最憎嘅人

今次元氣真係死路一條

屌啲中國人又借啲意食日本嘢

見到佢個閪樣代言, 點會食得落

依個真
康怡個間勁多人排哂隊

平日下晝4點都等100張不過真心超撚好食

求下大家擺食
成日行過都排成個鐘隊搞唔掂

有好多明星個間唔係元綠？

又唔係平，都唔知排咁耐隊食呢間垃圾做咩

罷食呀巴打
唔好再寫錯字

之前先有新聞話元氣有蟲

刺身有蟲蟲幫你清腸胃

壽司有陣臭西味 不了

快撚 d 開多 d 分店啦

人生如壽司

康怡 港豬藍屍集中地

美心黎

過氣壽司？不了

隔離果個人都擰轉面

轉左食東京街
又平又好食

記住元氣不了

冇食好耐 垃圾

倒米...

重未食過依間

每次經過都有人排隊

搵日過海要懲罰佢先

禮義廉指定餐廳

幻

叫佢食多啲啦 咁多蟲

有虫都食

食爭鮮都唔食元氣

有蟲

更加唔想食

究竟禮義廉係害緊佢地定幫緊佢地
我睇唔透

香港已經唔需要美心 請滾出香港 bye bye

其實元氣壽司冇問題，個問題係美心代理/特許經營

有朝一日元氣轉返個正常代理，或者自己做返香港分店，會考慮食返

你咁講，啲藍絲一定會幫襯

正，廢老：終於唔洗年年蛇齋餅粽食曬日本仔d魚

屌，你食埋我嗰份

有冇人有差唔多價位既壽司推薦

唔想食蟲壽司

躝啦元氣

本身我真係好鐘意食壽司
而我真係食開元氣(因為連鎖唔難揾)
不過自從條美心八婆屌示威者之後
就無再幫襯過
想問下港島灣仔區或者東區有無黃店可以介紹?

，

為食龍好似有刺身飯食
但唔係食壽司

日本品牌黎架喎

罷買

民建聯賣國賊啦根本

有蟲！

蛋白質豐富

乜撚料

推，食元氣既爛春袋，西生野

食爭鮮算

排2個鐘都照排要食

垃圾先會食既垃圾

元氣壽包

以前都幾中意食，但係自從食過d上等壽司
就真係完全唔想食

就算係又點
我地反嘅係美心

Book不到位

食板長

我都重未食過

To李慧琼子
食壽司仲話自己愛國

有沉默既大多數夠啦
唔洗後生仔了

好想試試佢
聽講朝早佢開門時間去就輕鬆walkin到

佢哋target customer唔再係後生啦

希望快D開分店啦
好想食壽司

Same 又唔想餐餐貴壽司

有柒味

係有陣呀婆驅風味

元氣咁多錢掉去做branding
一野被班廢老搞煱曬

我哋要大大力幫佢一把
等大家知佢依家個定位

頂唔撚緊 諗起啲山葵係佢地啲老泥

完美文宣

知唔知咩叫死亡之吻？

真係變琼子

記住
元氣=老野先食

屌，民賤聯

831

元氣係咪渡邊麻友代言果間？

推

呢個時間段鬼得閒咩，屌個下午茶都要排隊。。。

李慧琼之吻

等啲老野臨終前都要肚生蟲

民賤聯真係唔話得

美心真係多得你班仆街唔少

手動正皮

屌 真係唔識架喎。。
仲嫌元氣唔夠無人氣 踩多腳

Walk in食啦 唔撚洗book位架
Btw下間冇記錯好似開黃埔

民建聯對班老野幾好大家有眼見

開間係港島啦

後生仔個個去排壽司郎啦

巢皮薑

有自動正皮架咩

辣味三文魚呢隻港式調味其他餐廳真係做唔到所以依家想食寧願自己調味整辣味三文魚飯

好撚肉酸

關老野同年輕咩事 明明係有良心同冇良心既分別
係冇良心既人先食元氣

元祿

P牌仔只能手動

等撚到仆街都照等

食完生蟲 不了

完屁就輸

多謝你地幫我地食哂堆有蟲既魚生

廢老藍屍冇錢食 有錢藍屍去食志魂啦 仲會食呢d垃圾？

C

唔會再食
雖然好鐘意炸蝦卷

李嬸個樣好似食緊屎咁款

未食過元氣飯
試過美心間丼丼屋
D豬扒飯
最好留番日本食
吞拿魚飯d鮮味
真係想知點整冷飯都咁好食
日本學滿師先敢開鋪

凝注啲壽司有陣藥油味

好撚老套
以後唔食lu

哇屌
阿婆食生蟲壽司咁重口味都唔慎入
連登仔真的食得雜

一次都無sor

咁大個人食過一次咁大把 仲係人地話食先走去食
正常想食日本野唔會諗到有呢間野

元綠壽司好食過元氣多多聲

Book極都book唔到

令願食明將...

有蟲點食呀，屌

中村好高質 係天后

有無人去代理另一個日本壽司連鎖品牌黎香港
即刻收元氣皮

完氣 不了

李慧琼子真係漢奸嚟喎
旅行去日本
食晏食壽司

無食好耐 壽司郎重開心

元氣貴到仆街
食左＝無食
之前3個人 食左幾碟 要400幾蚊 仲要加一

都唔明點解仲有咁多港豬去排隊食

又貴又一陣呀婆味
真係你食埋我個份

民賤聯幫美心倒米

佢都撐得幾撚肉酸吓

請都唔食
戒左壽司

又唔洗戒嘅
揀黎食咪得

屯門

講咗好多年啦 元氣有蟲㗎

元綠執曬
明將就ravest ching

琼子之天葵

元氣又唔係平又難食，食鮨好過

dllm

峰壽司

俾淫賤聯加持完我呢世都唔食

一陣柒味同老人除
仍住入面會有陣藥油味

唔通班支那廢老會食咩

藍絲既話，一定昆鳩佢地話無人幫趁一定唔新鮮，搵佢地清過期野

總之元氣就唔洗靠我哋啦

貴夾唔飽,2條友食幾舊水,但食完就好似冇食過咁,又唔知食左啲乜。如果係高級dd,製造過程係可接受既情況下既話先抵,食完俾錢先鋸。佢啲咁既價錢,不如人頭三舊幾去食放題好過,雖然壽司/刺身款式絕對少過完棄,食物質素絕對比款式數量重要得多
做過完棄亦做過非連鎖大集團旗下既壽司仔到此一遊

EXACT7LY

其實唔算好好食